[殘兵343] 白禮頓 對 車路士

20：30

Chelsea team: Caballero; Azpilicueta (c), Christensen, Rudiger; Moses, Bakayoko, Kante, Alonso; Willian, Batshuayi, Hazard.

Chelsea subs today: Eduardo, David Luiz, Zappacosta, Sterling, Ampadu, Barkley, Musonda.

bakamomo

big game, big win, big name cuming

巴克利有波入就唔屌閪女人一個禮拜

我愛你，韋利安。

卡吐傷左？

屌

Where is drink water¿

玻璃人

又要睇baka

唔好咁啦，佢上場真係冇犯錯
可能開始開竅

有無link

屌你班撚樣老母

link你

菜肉魚

Bakayoko, Willian, Batshuayi

三寶

高圖傷左？

係

差偽隊

sop://
sop://
sop://
sop://

Azp

飲水都傷？

又比人鏡象

呢到有你要嘅所有資訊

屌定先 巴卡屌你老母無撚用

222324

安

等睇安又贏

有夏神簡迪咪當齊整囉 其他人都係湊腳

希望世三踢好d

白禮頓個主埸都幾大

有安已足夠

安會戰勝歸來

成班力架

LAN

覺得巴卡起碼仲識郁動

巴舒真係無得救個種力架

goal!!!!!

世三

夏神！

goalll

Goal

毀 禮 安

世3

送禮

hazard

夏神

牙銘又呃到助攻

世三fc

屌你老母352

電腦都未開

水貨

前面三條友都擋唔到

343

世三朋友team

夏狗

絕對係

世三唔好走

巴卡屌你

kante朋友隊

夠冷靜

世三干提朋友隊

卡吐轉左會

世三簡迪告別賽隊

希望今日睇到barkley

仲係買二線應該夏天走
有得睇好睇

你要傷幾耐

摩閪落到底

hazard kante HKFC

巴卡回防慢𨶙到

安！！！！

2:0 Lan

靚撚到

靚波

神組織

安！！！！！

世三個黑鬼fd

藥膏見有人喺佢前面想射波佢都唔殺上去

大炒吧chelsea!!!!

靚

屌安

睇見阿朗全速 係人地帶隊個速

黑世三

賣啦，車仔對佢唔住

比d咁既隊友佢

咁勁
343

343王道

波

不愧係黑世三

我安

有冇咁靚

碧輸爾勁左喎

呢下組織

343 >>>>> 352

條仆街回防慢撚到要簡迪補埋佢位 被人起腳

呢球組織

6分鐘2粒

唔好J， 垃圾時間入波。

毀禮安

輕輕鬆鬆

嘩左聲

世三 亞衣 金章

客其他

亞衣肯做吓呢D配合咪幾好

巴舒識助攻

屌 兩腳後腳

安世三亞衣

世三加黑世三

2億都唔知會唔會放

世三=白安仔

咁靚

大勝吧！！！！西波

痴孖筋

唔係話達配合勁好多

呢球j死

果2腳後腳 竟然有腳係亞衣 百屌

一早應該343啦

hea到

唔通百屌成材

嘩2下後腳

遲左陣開機就2粒
發生咩事

3人6腳波
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!!

屌你干地見到未
出352嘅話前面得兩條友撚有呢啲嘢睇吽

終於有爽波睇

唔好太快落定論

殘陣343都屌打full team 352

今日邊個起腳 都死角

無左夏狗 我地仲有巴西隊長

希望大炒可以快D換人睇巴克行同丁力

未開始睇入左兩粒，咩料

干地唔識教進攻

個個都後抽

屌佢老母352

其實係咪無出摩9所以先入到波

岩岩返到屋企 兩粒

巴卡生咁高都冇用

咪係
真係等左右閘妹上黎助攻咩

冇法比

可以睇丁力了

亞衣1A;黑世三1G

今日咩事，成季都冇咁多組織

3個前鋒>2個前鋒 幼稚園程度數學
干狗竟然唔識

嘩 個旁述話白禮頓已經有85年無贏過車

安勁到

唔係深夜就唔係西波

講真係對面廢，唔好亂J亞衣。

贏護級隊都成地精

我覺得之前d西波全部都係干狗逼世女人買人
一搞掂dzeko同件左閘就搞掂
我干又勝

一開就2 0

剋星

唔通J達哥咩

英冠都連和兩場.. 護級隊緊係要J

安越黎越強大

但係呢個入波點都要畀返少少Credit佢

星期三連英冠都贏唔到

摩西

咁快2:0

屈撚到

點都通透 後腳比安 係空曬任射

反安越多 安越強大

安今日

willian食左春藥

原來國米個舒捷洛圖過左白禮頓

講真係對面廢，唔好亂J韋禮安。

唔理黑安定白安，入到波就是好安

反安好撚慘 2018成年冇威過

車迷中游化

我地今季比兩隊護級炒左兩次

水晶宮都和到鏝城
贏波就要J嫁啦

擇波踢 真係

係達應該跌左

屌無計啦 和左4場啦 幾耐無入波

牙銘咪再出醜

亞衣返到咁後

不得不承認
隊波頹果陣柒頭安先識踢波

精神領袖

安仔能力越大 責任越大

收嗲啦弱智狗 依加贏波都唔可以打j呀

牙衣真核

夏神又鳩傳

真隊好型

都話干地出殘陣343仲勁過齊陣352

吹牙 惡過獌狗

刷角呀屌

今場會回後攞波組織

不過現位仲係好撚有問題

前面三個開始亂9後腳

Baka

Lan la

卡巴耶路咁都甩

無轉身起腳 好左好多

黑安>白安

反安已死
反巴當立

唔敢想像件未來世界第一左閘黎埋我地有幾屈機了

阿衣回防

睇返第2球真係組織得幾靚

巴卡廢到

再賣你走 r聯不是夢

個龍廢到

希望入多粒
60分鐘換巴克利

亞衣同世三配合

屌你老母左邊做乜鳩

藥膏見Kante俾人過咗可以繼續睇波唔幫Kante補返位
真係枉Kante平時幫你食咁多屎

又要㩒爆平安鐘

有安既比賽就有後腳，夏狗有安仔旁住個心定幾多！

卡巴救世界唔見你咁講

12碼黎

點會咁打手鎚

卡巴今場

bakayoko我屌你老母

走漏12碼

卡巴叔呢下柒咗

偷到雞

打自由龍咁

卡巴on9

黑衫就預左黑哨啦

嚇死

成功黑哨

唔係手鎚黎
就咁拍出去

今場有冇VAR

屌你老車路士又黑哨

黑哨車

多謝球證

卡巴救12碼救上癮

黑哨

mayu

球證點會睇唔到係十二碼

卡巴今場柒撚到

喱隊西波真係唔讚得

安著黑衫特別勁

巴卡射呢腳唔錯

咪就係，最後果下隻手散晒

Baka d控波

女神

用上場既準則
呢球一定係插水

聯賽冇

傻閪baka中龍

卡巴jm9

竟然唔飛機

竟然中龍

咪咁啦..難得入波贏波啦
咪又攪攪震

以為終於有伊度亞度睇

黑撚到仆街

卡巴柒左

懷念米帝OCK拉7

車係咪開左自動描角外掛

龍門好似唔會全餐只係比黃牌

好撚大獲
好似會就快派膠輸一球

姐係呀含？

證明射波練習無白費

3號龍

龍門

車都可以黑哨 干地肯定含左賽會十幾次撚

希望早少少有巴克利睇

卡巴又黎料

卡巴

三號龍啊

其實職業球員係要中龍

卡巴叔

第3龍門呀

入多兩粒啦 後防咁柒唔夠做呀

卡巴cls

黑衫好似有buff

其實e 球波 安都分得好

個慢鏡 卡巴做緊乜鳩

卡巴出得性起

代表車越黎越廢

卡巴遲早出事

卡巴今場做咩

古圖傷幾耐

古圖斯受傷??

刷角呀

痴撚線
卡巴jm9

一場姐

屌你卡巴nba

好彩一場姐

好掛住古圖斯

卡巴話援和下氣氛

卡巴接高波廢到

斬得都唔高

大獲 卡巴痴左線

好彩

卡巴叔high大左

其實d3號龍平時有咩做

安上左卡巴身

入多球啦 卡巴咁樣好危險

人短跳唔高就唔好狂出啦
打諾域治第1場已經柒過1次

聯賽有正選打太興奮

卡巴咩料呀

卡巴隻手係咁鳩fing

幫手練波

出迎時間都有問題啦

卡巴玩開排球

卡巴可能一周雙賽太攰

收錢

唔緊要 柒柒下clean sheet
好過卡吐神救幾球都輸一球

兩粒唔夠頂呀 後防咁柒

卡巴之前無咁鳩架wo

仆街今日卡巴裝左個炸彈

牙衣起碼唔會跌

今場後防差到咁..

係龍門姐

上次睇完卡巴
仲心諗 卡圖走左有卡巴叔都可以頂一陣

屌你老母 巴卡散完步呀

caba怯場？

ayi今場望多左人窩 唔係下下轉身射三分波

kante 打哂成個12月

做得3號龍即係能力有限
咪代下人工跟下操等機會臨危受命

暫時睇係幾好 好勤力

亞衣今場ok wo

可能知會比人借走
以佢之前有幾球實轉身就射左

得罪講句夏狗古圖二選一一定揀古圖

怯乜嘢場幾廿歲人
明顯係高波+出迎時間錯啦

合約戰士

3號龍其實好慘，次次有比賽都要隨隊陪賽前賽後訓練，但又知道自己肯定無得出

啱啱先返到屋企，做乜咁快兩球同冇卡吐

卡巴唔夠高，反應又慢
冇咩力冇角度波先有機救到

巴狗好撚廢

巴鳩

有無睇球十二碼

今日前場彈彈波幾快

刷角呀屌你老母

慘條撚 35歲又唔係勁
做下訓練又有錢收
又唔洗比球迷屌

可能個定位似助教多過球員

有兩場佢都唔得

伊度亞度簽約之前已經知啦
但我信佢係平時練波好幫得手

巴卡真係出黎攪笑

有冇手足用到acestream?

打呢場都慢就仆街了

屌完巴卡 屌卡巴

有

上年冇出過場好似都有牌拎

Yes, 果時仲有人屌唔知簽黎做咩

搵d等退休既老鬼咪岩，
當係返一份工咁返，不過我都唔覺得要請一個三號龍

佢救12碼有一手，曼城個聯賽杯都係靠佢，同巴禾一樣120分鐘後係佢世界

阿姨最後探戈

睇緊俄仔acestream

阿依d 二傳

巴卡 卡巴 好撚亂呀

唔洗出場有10k收
35歲仲想點

阿姨啲波爽撚到

世三撚死銘囝

世三玩鳩摩閪

前場啲波快好多

今早安勁

亞衣唔自己去正常好多

前面變咗1617上半季

弱智摩閪

俾到咁大力

摩閪

摩西去洗廁所啦

阿姨

好波 亞衣

今場阿依仲勁過垃圾達

做啲簡單傳波之後向前衝已經夠
唔好再背龍痾尿

安仔前場截波

阿衣勁咗好多

唔想去羅馬

支持阿姨出去一季再返嚟做巴哥呀

阿衣

啊衣依家拎波唔轉身死去分下波
好似仲好過垃圾達

安仔SHARP到

前面3個勁撚到

不如呀姨正選 垃圾達坐下先啦

今場安 世三好多後腳

真係合約戰士
知道dzeko黎

包輸亞衣今場幾勁

正選交到貨嘅亞衣

夏狗多左我安打配合 勁到

反而想知干地擺巴克利係咩位換邊個

今日前邊d波好爽

安仔發育

另類合約戰士

如果keep到呢場表現 唔好賣斷

ayi今日表現好好

衣子以前太自信 而家做返本分幾好

咁撚勁既ayi

啲後腳正撚到

今場前場真係射哂

屌你老母 睇漏兩件

stay ayi

點放亞衣 打得咁好

安同世三好多後腳

今日條後防真係冇眼睇 發晒夢。。。

痴線 神救

收返 好撚勁呀卡叔

今日竟然係屌後防

。

好撚勁 咁都叉到

Quick save

平安鐘

係個龍門姐

呢球又救到

貼左麻友未？

咁快鞭得

安今日個腦是咪中左幅射

卡巴神救

新三核

神救都有埋

藥膏跟咗個人入禁區之後唔跟
要azp一頂二

明明錯左方向但隻手都叉到

神經刀

入多球出巴克利la diu

Kante

千錯萬錯都係巴卡嘅錯

迷安 將會 全面進場

卡巴好驚險，對面狂斬高波頂唔到幾多球

卡巴叔係果d反應快既神經刀 高波廢only

反安注定失敗

啱架啦
踢好啲俾啲壓力柒達
等佢唔好當正日日屌下女玩下腳就有正選

卡巴其實咩事
岩岩仲柒事做盡
忽然又正常番

屌又發夢 輸咁多角球遲早失波

我懷疑2018年kante交了個女朋友

其實Azp打中堅真係完全爭唔到頂

今場前面勁左 後面廢左 想點

因為高波柒囉

後防柒夠未?

後場

派膠迪加

個防守做乜撚

入多啲波幫後防包底

身高問題 其實佢爭頂成功率唔1低

干地all in進攻訓練

比人屈傳中

老迪加好得人驚

今日似利記

知道d手足鍾意睇進攻足球

再係咁漏嘅話 之後比疤狗每場456真係不意外

啱先個球佢要一Mark二好難唔輸

利物浦咩屌

個個後防裝炸彈

咁樣打疤真係輸夠一打

今場後場傳失左幾球

呀衣今場拎到波唔轉身死去，肯傳返個波出黎，即刻好返好多

後面中門大開

安既表現值得正選
以後打343啦

咁樣打手鎚

魯迪加頭幾場威左之後就柒足咁耐

no la

又走甩一球 巴鳩

插水

唔止今場，上場都有

屌, Baka真係好懶

證明卡吐接高波真係世界級

藥鳩

入幾多輸幾多

挨落隻手到喎
成班講波佬食左屎？
55波？

痴撚線
黑左兩球

遲早出事

落地都快啦
根本世界級

個死黑鬼係咪痴線咁大動作

對面keep住鳩斬波遲早失波

始終343靠中間做屏障 中場baka後防自然多麻煩d

一開始交咗一,兩季學費架

Baka差d又食屎

無撚腦

So lucky tonight

同baka一撚樣

天神手球窩

感動既係黑哨車返黎了

yes 身高優勢+傳統手法

呢球係撚

巴卡冇威過

做乜撚呀後面班友

頭先都冇呢下點會有12碼

黑到咁

世紀粒射

英足總還債

睇完上場達
我覺得呢球無12m好正常

球證 老實幾黑下

呢球插水啦

好心禁區防守就唔好咁大動作啦baka

打熱打獌（唔計7射中0）

手球又冇事

查理阿當

第一球一定係
呢球唔似掂到

足總是未還返上場黑左果D比我轟

黑哨..2球同一個前鋒

唔擺條柒頭已經解決好多問題

迪加今場柒撚矇矇咁

FA: 還返比你

呢場黑到

閘黎

條友一直都好多手 真係要戒

baka呢下隻手掂到唔洗跌成咁呀嘛

今日班後防廢到，冇左卡吐冇人指揮佢地？

前面好 後防柒
前面柒 後防好

成條防線都係

其實呢球攻神都有責任

3分袋穩未？

痴咩線後面

今場球証黑過Kante

前面入多2球先安心

天神真係好奀

黑

原來閘

讚壞哂

兩閘防守又麻麻 對面兩邊好多機會出波

阿姨真係唔讚得

卡巴叔下下都手鎚 暫時有冇接過高波

亞衣一早俾世三處理啦屌

根本推開既話唔會咁跌
自己挨隻手黎跌

巴鳩又正面交失

睇真D第2球掂到少少佢跌到咁

屌你老母 巴卡死撚左佢啦

跑到冇氣就亂俾一球

你老母baka

佢根本唔止呢場柒
個個淨係識放大cahill缺點
無視曬rudiger啲蝦碌

亞衣

baka屌你老母

d手鎚仲要平飛

巴卡去死啦屌

場場要配點
前場勁後場廢
後場勁前場無影

baka真係 咁簡單傳個波都失

佢一路自己推，世三唯有一路走邊，越走越入
不如一早俾佢， 大把空間發揮

亞衣躝

中場d組織力真係好弱

其實好危險

巴卡真係出黎搞笑架WO

點解仲要用巴卡

藥鳩面對面交失

成班後防做乜?

好想快啲睇巴克利

又斷

咪係，佢Mark人都成日甩

幾時出新林伯

巴克利 飲水 都一撚定好過條柒頭藥鳩

干狗：咁我出法比

出巴克利換走件巴鳩啦，場場都打少個

冇人用
下半場可出巴克利

屌。。

Ayi

安叫黑美斯唔係冇原因

kante 個斜線

銘囝

阿姨又痾番尿

應該收安/世三出巴克利，打返3-5-2

入完2球閪左半場

moses out

黑拖周

牙衣又鳩來了

希望下年買哈你麥龜

牙衣開始尻

牙銘靚護空門

好過出你

銘仔

解圍

啊姨面對住個龍又做番柒頭

用頭啦屌

都係借走啦

14 lan

巴卡港超level

Ayi告別戰

要屌好屌

3434

William

ayi 無啦啦又變返獨食衣

Ayi浪射

亞衣又黎

世三靚轉身

屌你老母仲想kante做幾多野啊，其他人死撚哂？

條友唔讚得

領先2球就比阿衣獨食下啦

呢球都叫射得過既

亞衣領先2粒咋
唔係5粒喎

個後防

叫ayi同廢拉達上返堂基礎用腳班啦

呢球接受到 係上球射人on9

老老豆豆呢球都叫近磅唔算浪射啦

以為係黑哨
其實係球證盲撚左

一向都係盲嘅

呢球冇乜問題喎，佢都hold唔到交返出嚟㗎喇

阿衣乖乖地做支點算la

大家都黑哨
打和 super

半場可以入去屌後防了

屌你老母巴卡幾時走

球證make up call

結論：球證係盲既

藥膏真係好多濕鳩白痴犯規

大哥魚成日提住12碼

呀衣唔好獨啦，做綠葉算啦

完場果陣

佢唔可以上腳

大鳩魚乜撚都可以踩下車仔一餐

怨婦
全場偏幫

其實除左hazard willian kante其他都係柒
係一早入兩球先覺得打得好

呀衣專心做第一點算啦
左右有黑白世三

亞衣今場係傳球時間好柒 其餘真係唔錯

成場波都講追返一球就好

對面廢咋

安呢排食左藥

對手中堅太弱

世三腳頭重左好多

反安又要縮返入老母閪

成日覺d講波佬唔中意車仔
會撐下既好似得何輝

呀衣 試射 ：咪撚射啦
巴哥射門 ：好撚型

第二球後腳靚wo

究竟巴膠有咩長處

finishing差咁多皮就咪撚比啦

南美聰is the best

其實牙衣做支點唔會差得過莫拉達

巴哥就算係咁我都覺得好型

藥膏幾時退休

都冇乜邊個講波佬係車迷

反車瑜

第二球肯定之後不斷重播

賓周長掛

反安2018年好撚慘

何輝持平啲

好似有一個架
不過一季都講唔到三場車

唔出奇，講波佬上左年紀多
鍾意隊波又好少轉會
熱狗咁好波一樣都係無熱迷

覺唔覺簡迪冇以前咁屈機

Agger

場場打幾個位 鐵人都死

都無可能埸埸都做足兩個人要做既野 跌少少可接受

安太勁 搶哂簡迪既光芒

諗下佢拍住邊個先啦

通常講波佬都係利曼阿迷，通常都唔識持平

迷安會戰勝歸來

阿好似都少 獌利多

講波佬都有返咁上下年紀
所以冇乜人講波佬鍾意車狗好正常

佢好buy 車果套球會運作

真係好撚煩 成鳩日話追返球

安今日幾靚仔

比轟用殘咗

Team of year 搭巴卡都變 唔掂 真係練踢少個咁

佢帶掂佢隊波先啦，今日又臨天光瀨尿喇

天神

痛到

獌: 蔡育瑜, 丘建威
猁: 李榮基, 余溢明, 陳祉俊

世三又撚銘囝

有冇人覺得白禮頓個教練有d似奧巴馬?

屌你老母平安鐘

邊個解圍解到咁

運氣都贏埋

hazard d交波差左好多

運都贏埋

白禮頓d草幾靚

今日真係好好彩

同情分？
我屌你老母

我覺得對家個右翼衛勁過銘唔小

352唔識入波 343後防性感

安做咩

大鳩魚撐夠未

巴克利換巴卡約高有冇得諗

個march 幾fit

唔洗諗啦下嘛

安同牙衣開始現形

巴卡契仔 唔會換

最驚係換走簡迪...

個21號

多數換安

只要唔係藥膏/法比都唔會性感，可惜我地就係有呢兩件

換走摩西未

應該問賣未

天神啱先出咗場之後完全冇人補返天神個中堅位
搞到平安鐘

換巴克利就換安/夏, 干狗肯定唔敢收起2個防中

換西做乜尻

愈踢愈hea

藥膏又喺後場失波

換牙衣變352

卡巴叔終於肯接高波

有咩原因可以仲容忍到件巴膠

干地一定抖夏神

件黑衫d功能就用哂

契仔

契仔 好似果陣摩狗死攬放題咁

而家352守ok

放題頂入好多波

藥膏D防守企位真係睇到嘔血

對面啲傳中真係算幾高質

放題起碼都勁過，依件柒頭就黎咁耐柒咁耐

俾人禁住攻
控腳波都控唔耐

世三勁撚到

眼神防守

頂，安玩後腳玩上腦
而家差唔多吓吓後腳

世三cls

呀朗埋位！

安射la

天神<>雷斯

連食兩腳
成個美斯咁

天神不行了

快d入多粒

企開啲啦

唔好有大問題

歐洲捱踢王

天神辛苦曬

又傷多件

炸彈

放題時候 卡巴叔 準備好未

希望無事 個下好危

可惜

OK

雷斯爭氣呀

到底大哥魚識唔識波
雷斯郁都無郁

安差少少

23 24輪住傷 好彩垃圾車中堅多

英文都嗌luiz

今日安

迷安必勝

清振作

仲有冇clean shit

又殺傷夏神

全民玩鳩摩閪

世三一場可以draw幾多個犯規

巴克利is ready

巴克利熱身

比人連剷2野....

明顯摸西起動慢
幾球都控唔到

352 is ready

個one two咁近都傳成咁

摩西慢左好多
爆極都爆唔起

難得肯傳返比銘，條垃圾慢到

廢到

其實到位

其實都唔明moses點喺車仔立足，睇咁多埸真係從來都唔覺得佢勁

BAKA真係垃圾

藥膏個拎波準備都做得幾差吓

出巴克利未

幾時死

個人廢就勤力d跑, 條hihi求其了一腳就當做左野

佢個身好似唔識就個波咁
睇下Kante 拎波就知幾大分別

出巴克利啦diu

仲要唔立即回防喺到散步
真係睇到都眼火爆

唔好話簡迪啦 你估一個踢哂成個中場易架

玩後腳玩到上腦

外國啲人叫佢做晨運呀伯

摩閪 俾azp啦

入完兩球收曬皮

摸西睇定定出都出唔到

屌
死都要塞兩個防中係到

佢第一下及到 左腳就比啦

摸西落底出個地波都唔識

屌你阿朗

佢識閪用左腳咩

左邊收哂皮

幾時出巴克利

撚有左腳咩佢

用頭 痴線

兩個WB都好撚無用

咁都唔輸

對面隻右閘勁過摩西

對面個rwb都幾勁

垃圾後防

出巴克利啦屌

係咪等80分鐘換人

牙朗今場廢到

全攻型

干地5秒換人play

阿朗抖左成個禮拜 都鳩鳩下

對面進攻最勁果兩個都出黎了

呀朗季初明明俾人吹奏

藍衫先係車仔

Now個講波，而家球場上有兩個以色列人，笑麗我

ayi

個地咁濕，企定定1on1好莊過嫁

亞衣諗乜撚

思考人生

ayi咁鬼慢

白禮頓個長髮佬叫咩名，幾搶眼

收步做乜鳩

打親正選都唔會有90分鐘好波

換人啦好嗎

想睇巴克利

屎忽落圖

出巴克利啦屌 出埋武神打

牙衣好慢
係咪太多肌肉

幾時好波過

點解車仔好似冇左啲好有球味好熱血拼命既球員

今日頭20分鐘幾好波

Barkley呢

武神打同丁力都想睇，可惜天神被迫換少左個位

絕殺馬體會
反cup屈福特

成班失波

kante 篤人波果招好勁

換人未啊屌你

領先2粒
換鬼到咁多新仔咩

巴克利呢

換下人啦 個個睇落冇力咁

巴卡連起身都慢過人

換人未呀

Zappacosta

濕地

d新仔真係唔好彩
唔係應該有個位換佢地
依加應該係雷斯 沙巴同巴克利

你第一日睇干地波? 75分鐘都未到

沙包

屌你老母白禮頓

屌你老母換人啦干地

換朗

換阿朗

終於證實可以踢左閘

居然唔換個垃圾摸西先

正路啦
係咁比人係右邊出波

阿朗呢場都好垃圾

干狗肯換巴克利未

巴克利呢屌你

朗柒d齋計今場

其實點解唔換azp 佢攰死了

唔洗買sandro啦 沙包夠做

牙朗終於可以抖下

朗冇乜氣咁 換佢正路

巴克利 91分鐘入場

全隊遠射最勁係咪luiz/沙包

正路係巴卡唔會有得出

唔出巴克利就屌撚死干地

冇咩好屌，今日阿朗真係好廢

用邊個換

Ar long 都支力

baka呢下gd

正路
啊朗俾對面隻翼衛下下爆入黎

goallllll

goal!

成班後衛無人mark hazard
搞撚笑

冇人理世三

安靚交

goallll

世三屈

達仔: 起腳前好勁, 起腳好柒
Ayi: 起腳好過達仔, 之外好柒
真係兩舊屎....

阿衣仆街分心法

阿衣扯開晒啲後防 仆埋街加強效果

包輸仆街

世三呢球

阿衣pk

冇人mark

大哥魚又講

阿衣呢招咩名堂

仆街

阿衣真係黎搞笑

亞衣好波 引開哂

反安幾撚時切腹呀

加強搞笑效果

Hazard

對面班後防同雪糕筒有咩分別

阿衣仆街

阿衣真係表演搞笑

分散注意力

仆街誘敵法

阿衣完場唔該睇番呢場自己啲走位學下野

阿衣仆親引開人注意力

成班後防讓開哂比夏神射

巴克利呢屌

輕鬆到

搞笑得黎可以引開對面注意

個龍捉錯路

禾仔有仆街盤球
我衣有仆街分心術

安呢球真係放得幾靚

c朗跌晒watt
安世二啦

ayi終於做到野

出巴克禮啦

想睇巴克利呀屌

丙朗今季咁差 夏神要做世二了

新朗甸你估流架

阿衣呢招絕，球王美斯都唔識呢招，直頭先河黎

世三成日望場邊 應該佢換barkley

簡迪算唔算係少數有腦黑人

睇亞衣笑到gap gap 聲

換人未?

但佢個走位真係幫到水貨拉走D人

阿衣呢招真心幾掂

今場安應該冇人反啦

當代係

雖然仆街好笑 但起碼佢走岩位啦今次

巴哥

大把 安是原罪

奧巴馬

武神打 屌你

屌呀 武神打

巴鳩都有，響個屎忽度

點解唔係巴克利

換武神打 無巴克利

干地我屌你老母

出武神打

龍：睇實夏薩特
亞衣係禁區真心仆街
龍：望過去WTF?
夏：係機會啦
Goal!

武神打都好

屌唔撚睇

安同佢一人走一邊，空左夏神

大哥魚：第二個換人

巴卡契仔

屌你老母干地

真係唔敢收雙防中

屌干地想點呀

咁都唔俾巴克利踩下草

干地根本唔鍾意巴克利

換武神打姐係繼343
換巴狗姐係打352
干狗終於唔死攬352

留黎對付阿記

比利時三殺

干地唔鐘意巴克利

武神打比心機

屌 熱哂身又凍番

武神打

武神打個樣真係好似中學生

巴克利 = 權鬥下既紙版人，所以干地跟本

21碎

前場三個比利時

比利時三箭頭

呢啲波反而俾世三打足全場

做乜尻

死mk

比利時幫

下場對阿

武神打真係好奀

lan上場踢左百二分鐘

干地應該係俾其他球會睇辦啊 武神打應該都會借走啦